\newsection
\setcounter{figure}{0}\setcounter{table}{0}
\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ} %заголовок списка литературы

\begin{hyphenrules}{nohyphenation} %отключение переноса слов в содержании
  \begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{Html} Desarrolloweb.com – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://desarrolloweb.com/home/html(дата обращения: 22.04.2023).
    \bibitem{html} MDN – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://developer.mozilla.org/(дата обращения: 23.04.2023).
    \bibitem{html1} BECAS – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://www.becas-santander.com/es/blog/python-que-es.html(дата обращения: 24.04.2023).
    \bibitem{PHP} PHP – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://www.php.net/manual/es/intro-whatis.php(дата обращения: 25.04.2023).
    \bibitem{CSS} APR – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://www.aprenderaprogramar.com/(дата обращения: 26.04.2023).
    \bibitem{css} Hubspot – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://blog.hubspot.es/website/que-es-css(дата обращения: 27.04.2023).
    \bibitem{inter} DREW – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://blog.wearedrew.co/beneficios-tener-buena-interfaz-diseno(дата обращения: 30.04.2023).
    \bibitem{Nhtml}	HTML5 – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://yourcodeweb.wordpress.com/2017/02/22/ventajas-y-desventajas-de-html/(дата обращения: 01.04.2023).
	\bibitem{Ncss} SIDAR – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – http://www.sidar.org/recur/desdi/mcss/manual/intro.php(дата обращения: 05.04.2023).
	\bibitem{MySQL} OpenWebinars – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://openwebinars.net/blog/que-es-mysql/(дата обращения: 06.05.2023).
	\bibitem{MySQL1} KINSTA – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://kinsta.com/es/blog/mongodb-vs-mysql/(дата обращения: 07.05.2023).
	\bibitem{dMySQL} CUNOTICIAS – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://www.cunoticias.com/internet/ventajas-y-desventajas-de-mysql.php(дата обращения: 09.05.2023).
	\bibitem{d1MySQL1} OXYGEN – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://oxygenacademy.es/mongo-db-vs-mysql-diferencias-ventajas-y-desventajas/(дата обращения: 12.05.2023).
	\bibitem{MySQL1} KINSTA – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://kinsta.com/es/blog/mongodb-vs-mysql/(дата обращения: 13.05.2023).
	\bibitem{interf} APPMASTER – Сайт о программировании [Электронный ресурс] // Режим доступа – https://appmaster.io/es/blog/diagrama-de-diseno-de-la-base-de-datos-guia-completa(дата обращения: 15.05.2023).
	
  \end{thebibliography}
\end{hyphenrules}
